คุณช่วยบอกฉันได้ไหม?
คุณสามารถพาฉันไปที่สนามบินได้ไหม?
คุณช่วยบอกฉันว่าจะไปที่สถานีรถบัสได้อย่างไร?
คุณรู้ไหมว่าที่ทำการไปรษณีย์อยู่ที่ไหน
คุณใช้บัตรเครดิตหรือไม่?
ระบบโรงเรียนทำงานที่นี่ได้อย่างไร?
ราคาเท่าไร ?
ฉันสูญหายฉันต้องการความช่วยเหลือ
วันนี้คุณมีอาหารอะไรบ้าง?
อาคารขนาดใหญ่ที่นั่นมีอะไรบ้าง?
อะไรที่แปลกที่สุดที่ฉันสามารถกินอาหารได้ที่นี่?
ช่วงเวลาที่คุณชอบที่สุดในปีนี้คืออะไร?
เด็ก ๆ เล่นกีฬาอะไรที่นี่?
ฉันสามารถหารถบัส / แท็กซี่ได้ที่ไหน?
ฉันจะกินอะไรได้บ้าง?
ที่ไหนเป็นสถานที่ที่ดีที่จะได้รับเครื่องดื่มที่นี่?
ห้องน้ำที่ใกล้ที่สุดอยู่ที่ไหน